你知道嗎？每放生一次藍蛆支那走狗，就會多一個同路人生命受威脅

如果你真心想光復香港，就記住呢班畜生對同路人做過嘅嘢，咪撚再阻人私了，咪撚再放生

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一嘢拍鳩落佢地電話度

好多地方冇cctv
根本告唔到
出手快閃啦

大大力支持

你班傻閪幫佢解圍，佢哋笑緊你On9咋，你老母黑帶都任打唔嬲架

agger

屌你老母

岩

人咃出刀 出棍 出漒水, 非禮抽女義士水, 你班撚樣喺到做咩
唱歌? 拍片? 想搵電話輻射照撚死佢?